作哥 (林作)呢個回覆真係好有大將之風

作哥d pr真係好癲

收9皮喇
我只想知點解當初要留「抄我100萬」
柒咗就認、打就企定

你up乜9？

兩條垃圾班打手齊齊死全家
煩撚過西

林作狗

抄你老母100萬呀
柒頭皮
先撩者賤
依家出黎講撚講柒
想人同情你？想人撐你？
買撚定香檳，等你俾人10秒收皮

作哥。

近排大量不斷歌頌林作既POST 喺連登出現，明眼人都知咩事啦。醒下啦柒頭，上到擂台，邊個打得就邊個贏，呢D 咁既濕鳩打手POST 有用咩?

係男人，就堂堂正正上台打啦，做埋哂D 師奶垃圾小動作。

宜家有話唔打咩？

娛台都應該等有concert/節目先好開po

點解我睇唔明？
係咪我有問題

係囉以為我miss左 d咩

乜撚野 成日打打打人地又無話唔打

剩係識話打撚到林作狗仆街唔講以為真係好好抽

大佬你學過下打拳咋 無睇過你點打啦呀鐘狗

我打左咁多年拳都唔敢笑人/睇唔起人

你有錢姐 唔代表好抽嫁話 你話請十幾個打手就話姐屌

輕鬆d

係咪鍾培生分身黎架

d人吹到鐘培生職業拳手咁
根本睇完佢條片就知無料到

其實我無睇過佢打人果d片

但知佢屋企有私人場 私人教練 依d一定有

打個四眼書生 仲要咁串痴撚線

大佬我打拳都唔會打輕太多/新手黎打啦

正如重磅過我太多都唔覺得抽贏我係好撚型既事

純粹覺得個鐘狗好撚土豪弱智feel你班fans剩係識串人窮 唔夠佢有錢 搞到仲似支那班土豪

clubhouse解釋咗

you piece of shit

鍾共狗PR收幾錢加大字

啲牲粉黃絲批鬥蕃茄ching?

收皮啦屌你老母，
鬧林作打手就等於我係幫鍾培生?
你份人都幾撚純品同上腦喎，係咪打左科興疫苗呀傻鳩

BLOCKED

咁你又點解可以覺得吹林作就係佢啲打手？
點解人地唔得但你就可以誅心論既？

BLOCK囉賤種柒頭
你老母做雞都養你唔掂賤到要做PR
死全家啦支那賤種

其實我係鍾培生, 我係真係有操過, 有專業教練教既,
林作應承左打, 有實力情況下我仲洗乜鳩嗡咁多

賠生賠心啲狗隻連主人有AC都唔知

佢越講得多代表佢冇安全感

要不斷講到蓋過自己個腦浮現出黎既不安感
即係佢都覺得人地係有機會贏佢

佢似培心會員

I’m the fucking champ

波台狗當林作神咁拜

oxford grad都垃圾

我打少左啲字, 我係想話 「其實如果我係鍾培生...」

佢點講？我冇聽

有D似自亂陣腳, 佢大可以叫教練幫佢評估佢嘅技術對付同等身形既普通人用幾多招搞掂

唔知佢之前學拳係玩玩下果陣定認真操, 如果後者的話, 正常係有信心講明幾多招KO到對方 / 食到幾多拳都可以企返起身當我輸果D

佢都開到贏輸都有100萬 根本可以當自己曼城對D英乙咁猜, 用羞辱方式去玩謝果條矮撚

撚狗大師兄

咁撚好打 仲唔做世界冠軍？ 咁威威

Hi鍾生

佢串你你就要理佢? 郁啲就話同人打
人地句野都冇撩你單挑 係你自己話同佢打 佢贏左比100萬
擺明借你上位 你就柒到成全人地
不過你打左咁撚耐 咁樣恰個新手就你問題 贏都贏得唔光彩

全世界都睇到你呢個二世祖EQ幾咁低 比人撩兩撩就發曬癲 成隻狗咁狂鬧人

一睇就知傻仔黎 玩開電莖啲撚樣 係咁樣講開野
網上兇狠 真人啦喎

真言 咁撚惡 咁撚有錢 咁鐘意打打殺殺 打輸買起林作成家都得咁

Let’s go no bullshit

蕃茄ching做左咩？

最好笑話驚打死人

條鐘共原來好撚無知同自大
我都打開拳，真係唔明佢那裏來既自信

條友EQ低既程度同鍾共有得揮
一點即著火

10秒收100萬

你咪又係鍾共打手

似啦 幾千個林作正皮似全部假acc

根本冇人吹過佢從來都係佢自吹自擂

佢啲比賽得啖笑

個對手新手都不如
係基本要做既野都唔識

笑撚到我
唔明型乜鳩
不如落街打晨運太極阿叔

鍾共隻狗同佢主人一樣
EQ低到爆 週圍咬人

收皮啦 我地derek初戰對手睇落350磅
皮下脂肪成呎厚
一樣一拳打到佢飛起

堂堂前大律師恰個唔識講野嘅人又公平咩

可能係本人

佢之前個名叫古早味大彈GO，同另一個衝出嚟周圍屌人嘅古早味賓周唔知有無關係

想知係咩事

你漏咗句 no bullshit let’s go🥊

咁嘅on9 留言都咁多正皮
連登

唔知鐘共知道自己柒又比左幾多十萬請PR

係鐘共串唔起呀
夠彊打完拳即場再黎一場debate睇

有幾

同林作一樣睇唔明中文?
只怕你英文都係半桶水😂

有個場又點 佢都有健身室 又唔洗番工
有心 有料既 日日操點會係佢呢個身型 唔好玩啦
說穿了 只係一個一無是處既三世祖
又無墨水 又無料到 有既只係錢⋯
聲大大 成個土豪咁 人前咪叫 鍾生鍾生
人後就笑尻佢三世祖 無撚用嫁啦

其實連登仔仲癲
黃=有pr 好識玩
黃=歌影視都好高質
黃=食物好食

成班智障

咁嘅有質素嘅留言都唔可以有咁多正皮
連登

又block 一隻林作走狗

今次真係鍾培生衝出黎柒造就林作

都幾搞笑，想整對立面引起輿論

格硬要推隻小丑上神枱

吹到佢天上有地下無

其實佢哋都幾可憐下

要seek attention

搞到自己連咁柒嘅小丑都要吹奏

個hashtag